{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000779",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 샹그릴라 호텔앤리조트 운영 정책"
    },
    "text": "15:00からチェックイン可能で、11:00までチェックアウトする必要があります。 朝食は大人10,000ウォン、小人5,000ウォンで利用可能で、時間は06:30から09:00までです。 客室は禁煙で、駐車場とWi-Fiは無料で利用できます。 プールは屋外に位置しており、冬季は営業しておりません。 運営期間は2023年3月10日から2023年11月30日までで、運営時間は09:00から20:00までです。 毎週火曜日は11:00から15:00まで掃除のためプールが使用できず、宿泊客以外は使用できません。 水質管理のためにシャワーを浴びた後、水泳を楽しんで温水で運営されています。 外部からの食べ物の持ち込みやペットの入場は禁止され、私服姿でプールに入場することはできず、帽子や水泳帽を着用する必要があります。 幼児は防水おむつを着用した後に入場する必要があり、身長が1.3m以下の子供と幼児は大人の保護者同伴時のみ入場できます。 入室は施設の利用案内に従って可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "15:00からチェックイン可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金と利用可能な時間は何ですか？",
            "answer": "朝食は大人10,000ウォン、小人5,000ウォンで利用可能で、時間は06:30から09:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールは冬季も営業していますか？",
            "answer": "いいえ、プールは冬季は営業しておりません。"
        },
        {
            "question": "プールの営業期間と時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールの運営期間は2023年3月10日から2023年11月30日までで、運営時間は09:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールは毎週火曜日に使用できない時間帯がありますか？",
            "answer": "はい、毎週火曜日は11:00から15:00まで掃除のためプールが使用できず、宿泊客以外は使用できません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用に制限はありますか？",
            "answer": "プールでは外部からの食べ物の持ち込みやペットの入場は禁止されており、私服姿での入場はできません。また、帽子や水泳帽の着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供のプール利用について教えてください。",
            "answer": "幼児は防水おむつを着用した後に入場する必要があり、身長が1.3m以下の子供と幼児は大人の保護者同伴時のみ入場できます。"
        },
        {
            "question": "プールの入場方法について教えてください。",
            "answer": "プールの入室は施設の利用案内に従って可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 445
    }
}